疫情下如何慶祝生日

有無咩野好做
諗來諗去都諗唔到

買個蛋糕 顏射佢 再食番個蛋糕

用zoom開party

瞓醒都過咗兩日